想問下各巴絲，物資回收站係邊

如題